(第一post) 點睇好乖嘅人，有好黑暗一面？

多謝咁入嚟睇小妹第一個post
想知大家點睇一啲表面好乖，形象好正面嘅人，男或女都係，有好黑暗嘅一面？
以我自己來講，有時覺得好似人格分裂咁
可能呢種黑暗，令我有喘息嘅空間，但要將現實嘅正面同私底下嘅黑暗分得開⋯⋯覺得自己未夠班咁

中二病

唔好以為自己好特別
個個人都有

好多人都有,每個人底線都唔同

小你老母妹

Ptgf? 留tg thx

Not ptgf

Ptbf? 留tg thx

點睇？
鳩少陣啦

想diu你

哈 真心想聽有內容嘅分享
可能有人話我講嘅嘢冇內容 that’s fine

咩叫乖

樓主好作狀

Wow 係我想聽嘅故事
你而家最呢個係想轉女友定係一拖二定係齋flirt

都有啲㗎

佢哋兩個有咩咁吸引你去無呢個險
俾人知到實身敗名裂

讀過中學先有 小學畢業嗰啲應該冇事～

唔止新鮮感咁係咩？
話說最近有feel d男仔都有女朋友

佢知唔知你拍緊？
追左先囉，唔追你都唔心息
佢應承你先再決定囉

周芷若